# LibreOffice 7.1.2.2 de 32 bit


LibreOffice 7.1.2.2 de 32 bit DEB compilado por [Escuelas Linux](https://escuelaslinux.sourceforge.io/). Funciona en MX Linux 19, antiX 19 (Basados en Debian 10 Buster).

Las instrucciones están en:<br />

**LibreOffice 7.1.2.2 de 32 bit DEB para MX Linux 19, antiX 19, Linux Mint Debbie 4 (Basados en Debian 10 Buster)(Compilado por Escuelas Linux)**
https://facilitarelsoftwarelibre.blogspot.com/2021/07/libreoffice-3.1.2.2-de-32bits-deb.html




Dios les bendiga
